玩夠好走 悼念義士要緊

同一方法下一次一樣有用 去悼念義士同救人先係最重要

大家記得去PP 致祭!

見到呢D POST 就知圍住佢地好岩

悼念？
你悼念完
義士就會安息咩？

推翻惡法先至係悼念義士嘅最好方法

今日佢七日喎 啊哥

push

自膠 佢頭七